Exercice du jour: 
=

Consignes
==

Par équipes de 3, réalisez ensemble les exercices de la page `rien_que_du_css.html`.
Il faut uniquement faire du css, aucune manipulation du html est attendue. 

Ensemble, prenez un premier temps pour lire la liste de choses à réaliser. Si certains d'entre vous savent déjà réaliser une des consignes, il est préférable qu'il-elle le laisse à une autre personne de l'équipe. Bien sûr vous pouvez échanger sur le sujet mais l'objectif est que chacun apprenne.

Une personne dans le groupe s'occupe de git. Elle devra gérer le fork de git ainsi que la gestion du dépôt git (gestion des membres) sur lequel vous allez travailler ensemble.
Une fois le dépôt créé, cette personne devra donner au formateur le lien vers leur dépôt et lui assurer les accès en lecture.

Réalisez un commit par exercice. Nommez le correctement.

Une demi-heure avant la fin de l'exercice, consultez-vous. Redéfinissez la répartition des exercices si nécessaire. Voire faites certains exercices ensemble.
Chaque membre de l'équipe doit réaliser au moins un commit dans le dépôt. L'idéal étant d'en faire 3 chacun :)

Fin de cet exercice
==
A votre prochaine pause.


Equipes
==

Equipe A
===
* Arthur	
* Florian	
* Killian C

Equipe B
===
* Corentin	
* Josselin	
* Nathan

Equipe C
===
* Romain	
* Aurélie	
* Télio	

Equipe D
===
* Killian J	
* Gwladys	
* Tom

Equipe E
===
* Lilian	
* Mathis	
* Thibaud

Equipe F
===
* Claire	
* Théo	
* Thomas

Equipe G
===
Anthony